THE IDOLM@STER綜合討論區[200] After 200...

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors
官網

事前抽卡開催中

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：再現qna始祖_______既行徑，抽中前後兩個樣人類總是重複相同既錯誤

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係大野巴aka青山吉能？
A：翼活動頭十以內痴線佬ML連一都唔識你好打有限

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

太眉乙女神谷奈緒

天下無敵の佇まい伊吹翼

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[199] 薄紅に染まる刻

懷念 ML

LM

200 留名

You have been warned

200lm
各衝緊活動既巨巨請受我一拜

200 おめでとう！！！

CGSS預測:

1位:921325
501位:216114-258218
2001位:167635-174376
10001位:34609-38315

MLTD預測:

101位:656065-702120
2001位:183576-212189
50001位:30543-33191

嗚呀....

Lm

LM
個shiny 乜乜 抽卡果度
我見抽完最上有個制 下下都話我失敗

你只係純粹做左login而未有做app授權

官方已經確認有問題，請跟以下方法解決

貶下眼原來已經200個post

古參

LM

上post 989

咁其實抽卡算唔算係事前登錄左？

跟佢既官網既講法應該係

我新參薯仔 希望唔好屈

俺，新參！！

Post 200

新參200留名

AniSama

直接話埋比你聽會出邊3首

mk mui

U MK

我都認到兩個人 算係咁

我認到一半少D

200

試出海, 炸雞, aimin, mk妹, miku, 雪代姐應該多人認到

Trysail

mocho幾得意

小薯留名

Your lightsabers will make a fine addition to my collection.

回歸人間

小薯留名x2

你確定香港係人間唔係地獄？

Anyway welcome back

鈴木絵理真係好矮

細細粒

仲有下地柴野、千依同25歳OL

全部14Xcm

點解日本咁多女連150都無
香港最多係唔過160者

正

貼埋 ML
139，仲矮過育

真係合法呀

優衣...

右邊

好嚴重 係咪基因問題

Hego最下果張同上面果兩張都差好遠

BTW hego 係咪被迫上Ameba Game TV ga, 節目Banner有佢, 但次次一係唔見人 一係苦口苦面

始終呢d 營業feel 重ge 野唔啱佢, ruru營業力就好勁(正面意思)

日本人基因本來就係矮d 仲有唔知關唔關坐法事

已知坐法會導致京都腿

巴驚乜撚
真係有痴漢既班黑衫叔叔即場分佢屍

京都腿是咪蘿白腳（粗） 咁解？
日本以前果代好多近親 所以先會咁細粒？ 我估架咋

但咁細粒的確好合法

左下

京都腳=向外曲(好似係)

巴們
想問問 MLTD 入面
SSR （無星） 同 SR （活動送果種有星 1-4） 比較
邊張會勁d? （我上次都是美希2星 比較唔到）

Btw 宜家打打下上左5000幾
入5000內應該不會太難？
（2000內我應該打唔到 ）

內八得黎有啲O型腳咁
K on 梓貓咁類似(應該?)

咁計應該會矮左

分開睇睇得明
Mix埋好難想像到

所以有接近戰先去

至於ml衝分要等專家解答

SSR限/FES無星>活動上位SR 4星>普通SSR無星

5000要燒石 但唔難入

宜家仲燒緊水

唔該五字日文巴

アピ一ル(數値)方面

FES4星最強

FES2星=SSR4星
SSR0星=SR(上位)4星

SR(上位)2星=SR(下位)4星=限SR4星

========================

技能方面

首先係combo+

FES目前最強
毎7秒中4秒 combo+28%

其次係限定SSR
毎9秒中5秒/毎11秒中6秒/毎13秒中7 秒combo+26%

活動SR(上位)同上 但combo+20%，而且隊長技アピ一ル只+60%

Score+

恆常SSR
毎9秒中5秒/毎11秒中6秒/毎12秒中6 秒/毎13秒中7 秒 Score+30%

部分活動SR同SR Score+26%

==================================================

結論:

因為combo+較難獲取
FES最強
其次限定SSR>恆常SSR>活動SR(上位)>限定SR>SR

=================================================
衝活動方面 其實唔難

由於頭44000ＰＴ有石同水作奬勵
所以定期消體可以免費到40000ＰＴ

至於5000名内，一般在70000-90000水平 （長活動130000ＰＴ）
要花費大約1500-2500左右的石頭或同等的水

72

283 差 2張中二團 sr

2SSR 2 SR

差3張....

叫人講工作就輸了

入 lu

路囗

想同大坪社長接近戰

工作就輸了

nekosan

大西巴去唔去

唔該哂巴打
之前打成日都唔明d卡係咩數值up
睇到成頭煙

我睇睇今次可不可準時起身打唔好訓過龍
唔訓過龍應該衝到的

今晚去左聽鈴村太太冇打到

Yeah, Snow＊Love~

老女人x2

CGSS預測:

501位:211712-254824
2001位:155888-169445
10001位:36255-37822

MLTD預測:

101位:664098-710644
2001位:177309-200650
50001位:29278-33430

今日係芽菜日

最憎芽菜

るる正到呢

やよいおめでとう

老女人

うっうー

岩岩噤錯左入場 嚇死me...
比d拉黎拉去嚇親

撳錯多d進步多d

進化了

我日日都有用rehearsal 卷試d 26 27 歌
但感覺正式就會死

我諗我呢世都唔會做到觸手的境界
（雖然宜家玩尖都進了1lv的步）

巴打打開幾速？

9.5

200LM

笑死

戰爭（活動）真係好慘烈

你拎過7位，點跟

收到風早巴你而家頭20⋯⋯

試下再升0.1睇下會唔會見到新世界

跌咗落31啦，班友真係唔使瞓
不過跟住兩日閒日，應該有唔少社畜跌返落去

等睇你入頭十

盡衝

不是有project ge話

巴打們加油

3月25日 陰 第二十二日

卯月P同llc育P繼續戰爭

離月限尚餘兩日
離第7次以血洗血世界大戰尚餘半月

之前無留意，喺 Twitter 見人講先睇到

後面有幅白金2.0 poster

前面咁騷都留意到後面

死未？

有機會既
加油

咩係以血洗血世界大戰

反晒光咁...
好難留意到...

唔好提

毎年大戰期間損失數以億計

講中左我心聲

正......

283 既殺傷力比想像中大...

可惡...

大野巴又加推啦.gif

聽呢到d大佬講協多d唔驚死好快可以fc 26，

我經常唔協 因為要等人入場 有會有人走場 感覺好差

岩岩發現 俄妹有配尖
（ 我都打左三個幾月 但因為佢配個角色個性格我覺得好討厭 所以之前被我無視左）

重點係同D 大佬一齊協...

協力好處係
就算你失敗...都可以打完全首
係一個唔錯既訓練
而且仲可以換返以前既活動SR卡

冇錯

幾時開m+?

@cy staff

求求您，cy staff

我其實好鐘意打協...
一來可以練歌
二來可以同其他人有少少互動
SSR少的話又可以集中幾張牌升fans
仲可以一路換舊卡一路玩活動(集物等等)...

我協多一個月多少少就畢業鳥

冇打過協

m都未打掂 唔好話m+

跳級打會進步得快D...
好似係...

咁都係既

不過唔好忘記
3d mv 先係隻game既本體

我玩cgss 3D 會甩到仆街
但mltd 3d 就唔會
好難理解

認住m字頭巴打，每個月打足八萬分協力換曬d 卡既強者黎

有無係遊戲設定教暗個譜面背景畫面？
個人覺得都幾有幫助

必要時轉返2d 有時掛住望3d 冇反應

3D MV 唔一定要打歌果時睇既
可以就咁Play來欣賞

已較都搞唔掂 有時d 跳舞動作很大 會睇唔到有野飛出黎

都係 尤其大動作的時候

首歌好聽的話我會

其實2D Rich（而家得幾首歌有） 仲難過3D
不妨開來試下

正到分晒心

我試過 結果宜家2d 靜止

我知 Twin☆くるっ★テール

仲有Trinity field

開mv玩要不停提自己唔好prpr後面...

TF個mv正到可以拍短劇...

仲有Kawaii make my day

花到

雖然如此

呢度有D巨巨已經係每次都 3D Rich 先玩

仲要M+ FC

正

記得每日都上去抽下啦

我打7萬5咋…

這些機會...

Round up齊頭

協一

實際係74600, round唔上8萬

-1

1 ssr 1 sr 1r

差5張

鐘意ge無ssr 得sr

鐘意ge 同 鐘意ge ssr 點揀好

愛行先

齊哂SSR

M字巴

月限復刻

#溫馨提示
4月底復刻：arisu 夏樹 小梅 友紀
5月底復刻：貓 蘭子 歌鈴 嫁凜

safe

cystaff 內線消息
把握大井走勢 助你運籌帷幄

冇野想要

月限可以出新的

沈大師

差少少就農夠一個井比嫁凜了

m

下個月集物你打唔打？

之後實會出唔同角色唔同衫嘅 ssr
SR 一定隨時抽到
梗係揀住 ssr 先

聽講好大機會會出エチュードは1曲だけ

風野

打都係13星
有水有石都冇時間衝...

上下位美優同春菜 ?

都冇其他啦
奈緒冇幾耐前出左
蘭蘭凛又見慣見熟

All in 美優

差4sr 1ssr

要戒課了⋯⋯

CGSS預測:

501位:215139-248043
2001位:151683-159654
10001位:35899-37582

MLTD預測:

101位:667829-712863
2001位:172746-190494
50001位:30363-31944

cy : 出張新既畀大天二

幾頁前懶得quote

好正常
sls 3d就算較暗都花到focus唔到
仲要d notes同背景對比度唔夠大
mltd就長開3d都玩到

等左唔知幾耐既小梅復刻得20抽

DAT ASS

打左55次先FC到YPT
仲要放NG凛偷雞

但達成時嘅成功感同解放感
辛苦了

冇公主隨便偷啦
反正又唔係衝分…

K島個藍子景品開箱POST 笑左

想問下入親event歌都卡loading係咪要重裝先玩得番 ?

痴撚線

試下メニュー ＞ サウンドデータ管理 > 剷歌data
或者試試2d mode 睇睇

P失格

"個人認為這隻應該是EXQ系列的IMAS當中作的最好的"
Agger,sor, 高巴

其他reply

補 link

唔該 但都係唔得 我重裝算啦
咁就無左750個event item

從figure既造型黎講係藍子最好

不過同我無關係

Oh my no.1

死緊

雜帝

In Chap Dee We 7s

？？！？！？！？

Romantic now m＋攻略法

Pad

親指

なるほど、分からん

其實唔難
紅巴carry

指公冇呢個手速

fix左了

都係好難

雜巴次次話完難都會AP

巨觸

雜dee好波

Show Blocked User - 高垣楓
完全封鎖

第一個block撚左隻死肥絲先

希望 唔好屈.jpg

離283生放送尚有30分鐘 #

冇得睇

未放工，靠你們包膠了⋯⋯

我應該都係果D 感想

「正...好正....嗚呀...」

等你哋文字直播

忽然發覺呢個Po集中一班痴線佬...

駁唔到
利申痴線佬

我都覺
得你我天二係清泉

近藤鈴奈

me都係清泉…

你係肉酸仔

ching why 屈我…

我都係痴線佬

神秘新人

又加推

人類總是重覆相同的錯誤

收到風佢第一個audition 就係imas

大物新人

支持新人

原來今次SIDE M背景係香港

香港(支那)

香港飲茶

預備做古參? (內外)

咲

THIS....

IS....

機

不可失

Mochin draw.....

繼續做小薯....

偽p

又小圈子

又一個月....

入群pm我⋯

CGSS預測:

501位:211796-231625
2001位:151475-157075
10001位:36110-38699

MLTD預測:

101位:658967-707616
2001位:154755-164514
50001位:30095-31562

PM左

乜撚咒語黎

見到巴打上左第三

CLS

ML最強LLC生日

叫我姐姐

用屏幕錄影自己玩CGSS
再睇返好似變左autoplay

曲線話自己勁到好似autoplay咁

雜巴拎完第一就打回原型

始終如一 冇變過
都係小薯一名

雜巴直線讚自己

你終於開始了解佢了

手殘新手路過
打到依家都仲係得萬幾pt
有排先拎到2萬5張卷

各位衝活動既巴打 無論ml 定cg都好
都要加油 前面就係終點

如果講cgss既話 我都係
好無動力

大佬

教我點樣有衝event既動力來源

熱血 友情 勝利

保重啦

你真係就快打到「手殘」

到你有愛既角色
你就會有動力

拜定先

一定拎個好名次返黎報答大家

原來今日歌織生日

おめでとう

都係入game先知

mltd今日最後一日
大家唔好掛住花生CGSS大戰唔記得

應該入唔到5萬名

一腳踩到底做一二一二啊

咪又係萬八分收工

掛足咁多日準時清體
俾少少水應該上到25000
多一張票備用無壞

當年一班人著住呢set野係個虛擬廣場度搞事
十足快閃黨

Ps home

唔自己讚自己 就會冇人讚自己架喇

歌頌閘總
讚歎閘總

執柒home

Event 歌pro都要手動放置隊先fc到
教我打

i want holiday

I want sleep

聽日就有得換good sleep baby套衫

永續雜帝

成件檯布咁

人為何要爭鬥
我想平靜生活

仲有8個鐘，加油呀

今晚我就可以熟睡了
而衝cgss嘅巴打就仲要捱多日

便戰吧

你可以good sleep baby

這便是對那畜牲笨大他媽的道義呀

衝完ML仲要衝CG

聽日可以換了
嗰陣我棄咗 mltd 所以無咭

其實點打可衝得咁快？
除左在燒石回體 打2倍 有up的歌 同用3倍打event 歌

成日打有up 果d 歌都係來來去去都是果d
夜晚好怕要打good sleep baby

MLTD 無人打歌㗎，個個都係仕事

咁仕事卷爆哂都唔打？

tour活動仕事唔會有券...
衝得分既都係仕事->進度->燒道具咁loop

爬格仔定儲物都係仕事

得我一個打歌

速度問題...
要衝前列...
只有仕事先夠快...

咁我一陣仕事下先

其實好視乎你時間同目標分數
全仕事玩法一陣就燒曬水

btw如果CG個營業模式又係咁玩...
50000分都唔知有冇13星

幹，真騷

收到風我大佬含巴準備拎個全一返來

仲未搵工 今天都仲好得閒
但我P lv 低 所以我會想打歌 多過仕事

岩岩仕左陣事 入左 5000內了 （ 本身大概54xx）

水已用哂 大概今次活動燒左500-700石 到宜家

本身無諗過要衝5000內 但個變身令到我覺得件事吸引左

Skip
大好き Chu~

幾時再有d再妖艷d的女

時子大人岩你....

支持

加埋美波同美優…

幹 是會走路的十八禁

千枝

佢身材好妖艷 但個樣我不行
有冇睇落naughty d ?
（等睇一陣又有巴打貼星輝子比我 ）

50抽悠貴 沉左船...

又有人中FBI既陷阱

@鋸扒 幾時抽

睇落幾好

仲有志希

會努力

復刻開五日咁長

開皮喵打歌係咪唔計入record

計

緊係貼小惡魔果張

1400000

睇佢個樣好抖S

LL 同 妖艷 好似拉唔埋

抽中のり子 衝高分榜

兄貴此言差矣

咁比d證明我

僭越下代72出手

真騷！

行為超越年齡

千枝ちゃんは合法

10

第一果個好似3m

「プロデューサーさんっ、お家まで送ってください」

「いろいろ教えてくださいね、プロデューサーさん」

「千枝、プロデューサーさんと…オフを過ごしたいです！」

「あの、プロデューサーさん…ちえと契約したくなりましたか？」

「あの…千枝といっぱいレッスンしてください！」

「あむ……むむ……。少しはうまくできるようになったかなぁ。どうですか、プロデューサーさん」

Trinity field 幾時出cd/mora賣？

碟有排
mora未必有

唔講咁多
CY好波

已經數唔到有幾多隻排緊

辛苦了 紅巴

mora 出得好慢....

同埋mora係出返舊嗰d
新碟唔知係未出定唔出

唔知...
但都係要畀錢...

想問下各位巴打引繼問題

手機係xz2 引繼禁完同意之後空白左 換左上網都係咁 有無咩解決方法

你個野壞左呀

未試過咁
試下部機language同時區都轉日文睇下過唔過到?

你揀左繁體中文？

如果有排咁AMAZON個CART買左先

引繼要揀「日本語」
引繼要揀「日本語」

重要的事要說兩次

如果我無記錯

你新開 BANDAI NAMCO Account 果時

居住地如果唔係日本...就會變左中文

之後就會好麻煩...

(好似係....睇下有無其他巴打可以補充)

今次問題唔係個個中文到 係load唔到入打acc個網

早買早享受

點轉返?

等巴打report
琴晚差啲買左xz2 compact

確認下
你已經將cgss ac 聯繫左日本bn id
而家重裝完，想入返bn id開驚？

其實連打acc都未入到 同意完已經白色 我估系統問題多d

即係你而家係想引繼定係要引繼

而家想引繼舊ac 去xz2 但打唔到acc 轉第2個網再試下先

假設1
你本身bamdie acc係日本
你試下連著vpn去引繼/語言較日本

假設2
中文acc
我唔識但我知有人用中文都引繼到

個ac地區係日本就得

各位辛苦了

早巴fight!!

巴打轉左新公會

我一向都係lihkg公會
個排名咁頭係因為有72同早巴

對 一個都1.4m

之後就會回復返5萬內就算嘅狀態

睇個勢應該都安全
大家加油

啱啱出左3.8.3
真係冇計可以試埋

謝謝茄子

紗夜巴好勁

係唔係4月再有SSR自選買?

有3星就收貨了
頭2000太遠

DY好波 辛苦哂了

俾我入得唔得 依家個公會都冇人rush

你話cgss?
正路會有

btw 要揀緊係揀第六回總選第一，實質人氣第一，有住天使歌聲魔鬼冷笑話術既楓楓

===========================================

以下開放貼各種超得QUIZ

===========================================

已有，考慮緊下次換文香定美波好

的場梨沙

CGSS event倒數23小時

CGSS預測:

501位:212320-222169

2001位:151912-160068

10001位:36254-39322

120001位:16978-18033

又有得同聚星樓巴打同團衝event

係架電車上面由頭dead air到總站

上車食到落車

今舖 fat fat la

文香

Step 3其實係咪抽到想要的 噤最上果粒制 到時開game 會送果張比你？
我好似到宜家仲出緊失敗 （未用電腦整）

獲得idol一覽果度選一張你喜歡既idol，佢之後會有個code用direct message 去你twitter開game時候用

唔該哂5字日文巴成日幫小薯我

唔理你ML定CG
各位打埋今次event係時侯準備定他界啦

禁入channel有埋其他角色(除左alxxx 唔識串果隊)

我愛法國妹

Alstroemeria
アルストロメリア
百合目

百合

仲有18粒鐘

點跟…

正.....

好想被有香打。。。

最下面果隊好似5個女仔

鐵定留守CGSS

gun大佬

他界

跟！

千尋是咪又要出fes挽留.....

Fes Da出咩好

出現了，cy staff

肇ok?

求下您，唔好出加蓮住

開賣半個鐘 淨係得4成既飛賣出

快啲出，早日解脫

TP 3.0

CY:係時候出4.0

本日20:00～ ガシャを開催します！
詳細は本日の「桜満開！春のミリシタ生配信」にて発表いたしますので、ぜひご覧くださいね♪
#ミリシタ

正確玩法：
3.0加蓮->嫁凜->3.0奈緒->TP Event->凜4.0

唔好咁快4.0

畀條生路行下好嗎??

要等到幾時先可以換埋另外兩件

問CY

大佬你比條生路ok?

特別鳴謝早巴72carry公會金牌

結果最尾無異色衫

應該有嘅，笨大咁懶
整咗實會拎出來用

無課出乜都唔關我事，所以唔驚

ｗ巨又踢。。。

大野巴

This post is great

之後又變返得72 curry，除非出正呢度其他人擔當

Update 完都仲係咁 咩事

3.8.3?

要3.8.3 先入到game

對呀
但岩岩試到嬲 引繼去第二部iPhone
再 del game 裝過 就可以了

琴葉event大把人衝喇

未睇解包
咁快出琴葉戰爭

reading week了可以打event了, oh ,event完了

最後2小時，我們即將見證到連登巴打成為第三名既一刻

開Fes

佢地睇緊星梨花生放

mltd 一百抽三張ssr

又話雙倍率,昆我

巴打們衝呀！！！

各位辛苦了

完！
辛苦晒衝event嗰班

辛苦了...

漫長既大戰

終於完結

各位辛苦晒了...

O1
LDKen

辛苦曬

尋晚已經收左工

ママ

你都辛苦了

世上只有媽媽好 有媽的孩子像個寶......

灼熱少女...

殺殺殺

諸君，我最喜歡戰爭了

食完一次花生

緊接又有一次花生食

真係太幸福了

上次係餓左好耐嘅美希P

今次係以淚洗面嘅琴...種田P

收到風n bro要all in

dim gun

收到風仲CS過上次MIKI EVENT

收到楓又有公會牌攞

幫N 巴打氣

都是那句 清體就算
大家努力
（最多用少少水換哂d報酬）

琴葉的話...
我都會以一張為下限

唔知點解
見到d巨巨係前面衝
自己會不自覺打多左

有推動力 btw50000分走唔甩

50000分未必有50000位

到時望多次卡面再算

等睇重演兩年前生存本能event嗰陣P們為咗攞一張美波而互相廝殺嘅畫面

琴葉P忍左2年有多啦

將會一場腥風血雨

雖然肯定撞正台灣live,但我會盡力

讓賽畀琴葉P

加油

唔記得左訂cd

聽日生日 想乞句生日快樂

呢張圖做乜鳩

Happy Birthday

Cam man 句嘢係 SR/以上，通常都係出SR多，所以無感覺
但結果出SR咪驚訝

生日快樂

聽日生日快樂

罪大解放 唔反了

山崎はるか
@yamazaki_haruka

みんなとの写メ〜😍😍❤️
わかちこPもトレンド入りしてた💕
あの写真はほんとにサプライズだったんですよ〜！
#ミリシタ

mocho可以入鏡咩

反唔落...

bb生日快樂

讚美罪大

生快

呢度係笨大 唔係索尼

出完整版了
都唔記得 cap 低打咗幾多次，同埋我今日課題曲又係佢

星梨花咁古惑

打底短褲

生日快樂
五字日文巴2號

先養生活動回回氣

巴打生日快樂

下面靚d

兩張都正

魔鬼身裁

生日快樂啊撚屌

無event衝既身第一日。晴

椎名豪真係冇得輸
但首歌聽落唔覺同春天有咩關係

仲要做功課牙

活動結果出爐
多謝咁多位支持同手足們幫拖
聽日再打篇活動感想

3位

咦乜咁早有結果嘅咩

btw點跟，3位

連一

machico 肚臍

時光機(好似係)

跟唔到

望到自己個分再望望含巴個分覺得自己好廢

你隻手傷哂 打到咁好勁

Me辣殺

造王者腸巨

me廢柴

成功男人背後既男人

卡片已拎

加左巴打好友 希望可以俾我抱下大腿

巴打cgss叫咩名？

Added

含巨

冇princess 金杯

Co歌

女子寮の追加上限数が増えました！
最大で20寮まで追加することができますよ！
詳細はゲーム内のお知らせを確認してくださいね！
eng.mg/2258c #デレステ

營業

799604799
小薯求curry

前排好似講過30潛同女子寮…

今日更新簡單總結：

1. 開放「營業」mode

2. 追加 Frost 樂曲

3. Smart Mode 追加3隻歌

4. 女子寮購入上限增加到20間

5. 好友數一律增加30名

6. 每日任務更加，收10件物品會取消，改成每日成功營業3次。然後日任獎勵由20體水，改為30體水

7. 潛能上限由 25 改為 30

8. 4月2日15:00 開始，25000分果張換活動SR劵，同一張卡由換最多2張、改成最多10張 (15星不是夢)

# 唔識日文，有咩理解錯既，請巨巨指正

CY HO YEAH THANKS CY SUPPORT CY

智絵里event あああああああああああああああああああああ

CY好野 多謝CY

扮完工再仔細睇

多謝各位

MLTD 都有新version
大家記得update

HBD

生日快樂！！

連登bingo差一個第6名

可惜parade黎，天二逃過一劫

我利申定先，比起第6，我會target 428（よ ツ ば)

飛機杯榜

小梅 不了

小薯矛人加

幫QQ

薯仔求加 365351530

世界變
雜巴都無人加...

遲下夠數就會開始刪無30潛公主嘅人

咁我無資格加好友

活動完入嚟留個名

Sent

出id未

紗夜巴係唔係度？
想加你好友
可以留個id畀我嗎？

唔好聽人亂講

大天二

added

又約炮....

有留ID既都add左了

申請左

原來可以變外觀
但係入左女子寮就冇得揀

良心game

他界咗就唔好返黎啦

今日痴左線

我居然會比mkjai串…
今日星期四梗係聽im@s

dim gun........

【アイドルマスター ミリオンライブ！】「シルエット」試聴動画

マキノ...

等睇有人營業上SSS

假設男人都鍾意大波
咁唔鍾意大波果啲一係gay 一係女人

星梨花就係咁已經好可愛

唔需要在意

變大左就唔可愛了

你一開始個假設已經錯

無得討論落去

對，79先係完美

ちょい待って！
今の言葉 誰かのこと傷つけてない？

のり子生日快樂

句野係星梨花假設 唔關我事
星梨花咁天真無邪 點會講大話

佢大小姐 + 年少無知
連向部入閘機買飛都做得出

所以我地有責任教佢分咩先岩咩係錯

好勁....

山口立花子

獅子狗

等叔叔黎教佢咩係啱咩係錯

かわいい

大波妹 我嘅夢想！！！！

FBI嘅陷阱

點跟

同你一樣
跟唔到

世界級

一放假

現充們都消失了⋯⋯

玩咁耐終於俾我上到恋風個榜

工作中

+1

訓醒了

紗夜巴留cgss id 畀我加好友未？

FBI.....

想做CY IT

476773774

【楽曲試聴】「未完成の歴史」(歌：二宮飛鳥、藤原肇、北条加蓮)

Destiny still arrives

最終戰BGM

IT狗今日先係咁中伏

又係IT界前輩

打份工做打雜

∀NSWER（M@STER VERSION）
作詞：ミズノゲンキ 作曲・編曲：睦月周平
歌：早坂美玲、森久保乃々、星輝子

月限出邊個呢
好期待喔

召喚Map巴

@cystaff

346-偶像大師百萬營業

765-偶像大師百萬仕事

283-偶像大師百萬ガシャ

283-偶像大師百萬精兵

結婚la

兵馬俑

歌織變咗做可奈

可以燈聽日月限未

加蓮

美優

ゆかり

Moba 月限應該係裕子了⋯

ナナ同之前嗰款色紙用同一幅圖
唔買了

呢張清楚過moba入面睇好多

画像フォルダを振り返っていたら見つけた。この頃の私、今と比べると痩せすぎてて震える…2年前か…戻りたい

準備好

終於夠70抽

連個背景都更新左嚟宣傳

loading 右下角個公仔都有轉

molamola

選手準備入閘

好似姊妹

2hr15mins

蘭子

臨急挖石中

有魔法卡就可以了

前2日先用完 CD緊

那巴都係it前輩

IOS 用JCB 可解決

燈燈燈
燈燈燈燈
燈燈燈
燈燈燈燈
燈燈燈
燈燈燈燈
燈燈燈
燈燈燈燈

燈！

返唔到轉頭

14分鐘死亡直播

準備入閘

ざわ…ざわ…

假rock...

解散～

關裕美不了

多謝思歪又幫我繼續農石

沒事發生，散水（CGSS)

抽律子未

rock lee vi ol

Safe

集體跳船ML 283

rock lee幾時搭上左有香

恭喜 uncle 抽到

1pack + 儲落的免費石中了律子，多謝大家支持

uncle

恭喜恭喜~!

秋cd

唔駛搏命
太好了

rock lee果然係充滿罪孽既女人
幾個囡囡圍住

CY係時候出返張有香同學了...

幹 這額頭 這表情....

prpr

支持...

Yeah!
Pass

豬哈deedee

做乜鳩

其實呢類video要點樣grab

要抽了

一定要守護這笑容....

ああああああああああああああ

今日は、皆さんにご報告があります。

このたび所属事務所であるアース・スター エンターテイメントは声優・タレント事業から撤退することとなりました。
それに伴い3月31日をもちまして私、中島由貴は所属事務所を退所することをご報告いたします。

私、個人としましては引き続き声優業の活動を継続していきますので宜しくお願いします。
今後に関しては、またお知らせいたします。

張突爆美波好騷...

睇左中島由貴引退

嚇死我

真⋯⋯⋯

另外張杏係第一次著校服

好正 校服杏比人畫左好耐
終於有官圖

呢期個個都校服...

俾錢喇仲望

今晚11點等睇 CGSS 出常務，MLTD 出黑井社長

CGSS 台下觀衆變晒盤子
MLTD 全員戴眼鏡
Side M 除左涼同咲 全員女體化

CGSS 台下觀衆變晒盤子<-本身已經係，加埋P都係

右邊⋯⋯

著到好似小學校服咁

合法

咁先正

距離常務出場尚有一個鐘

Cg 上期有卯月 放左落隊 （我其實乜隊都好唔齊）
之前都知好似同隊撞秒數會扣血
但岩岩玩 full combo 都得返半血
有時打難dd的歌 甩左幾粒 最後得返一兩格血
點搞好

隊伍如下：

你無血既原因係最底果隻

如果有其他顔色既補血

可以卯月ＣＥＮＴＥＲ

加ＣＯ/ＰＡ 補血/Ｐ+/Ｃ＋各一

志希...痛....

補充少少
你最底果張招技叫 Overload
即係定時會扣血去令nice/bad 都唔會斷Combo

唔怪得成日見到有overload 個日文 在個分下面
好 唔該哂 巨巨們

呢張都係高手用多
除非你隊入面有回血/All Round 可以回血

上期特登儲25000分 用卷換的
（諗左好耐換佢先定大槻唯先）

無乜卡好揀入隊
（cute隊我有的人都 ）

慢慢黎玩玩下就有

關裕美⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Time out

美咲你過去346做idol算啦

美咲出道我激推

MOBA1/4活動

人氣偶像 (既寵物/物件) 投票

推介:法子既ドナじい miho既Producer(誤)公仔 杏既兔仔

推介: 七海既魚公仔 小梅既那個孩子

[img]-

推介: 芳乃既響貝 莉嘉既獨角仙(可食用)

我想問cgss 個愚人節活動可以邊到入番個活動介面？
啱啱唔小心關左就搵唔番

百萬釣魚

同問

Side M

全員事務員化

真正愚人節活動

釣緊。。。

試下電話時間跟日本試多次

識投緊係投⋯⋯

用本體出賽

自己時間到12點就會有（應該）

得左，唔該晒

咁都係聽日先玩...
清埋體應該協力夠72000了

真係有新歌玩
多謝美咲 多謝笨大

我釣左就快1小時
都未掉到最後份譜....

係唔係中左bug呢？

然後最後一關
我總共已經第3次睇劇情....

好無助...
完全唔知咩事...

宇宙果關?

100% 好難ar

係
釣左半粒鐘都唔出份譜

CGSS個新MV好正

個log有隱藏對白

好可愛

Cgss打到200%可以解鎖效果音版

希望大家享受愚人節既同時記得小春

呢首歌係咪冇bug

load唔到譜

等睇8ee fc

搞掂

1017粒音，放返上太鼓都肯定係十星

係greemas呀
佢一直都冇離開到我地

太複雜唔啱cg9

MLTD 笛子魔童.jpg

new

THE IDOLM@STER綜合討論區[201] 鋼鉄公演きらりんロボ外傳開催！！

漁船上面箱漁獲都有出處
仲以為只係隨便畫

亜利沙 (x)
りえしょん (o)

好嘈

新刊完成しましたー
B5、24Pになりますー
R18の為サンプルはこちら→

？？？？？？

裕子：ムムムムム

我用部舊ipad 打 會打到lag機

有fd 已經全良

都未訂太太隻碟添

on9 你信佢？明明派左5000石

fc 一定有2500石 冇既話高xx 巴打話課比你 not 魚人節笑話

你地當我係雜巴咩

回水未

肉酸到

DD狗死開啦

hassy好慘

唔好霸住個username

有個人用ex推ge user name, 有個人user name 係*.*

sor

咁就釣左成朝魚

釣緊

要他界去做釣魚王了

終於釣完

要搵美波既笑容慰勞下我